想問下iphone Xs 雙卡係點玩？ 想買多張data 卡 但唔想成日換卡

有冇辦法

我就主要果張卡轉做ESIM
儲值卡買張可以增值O既做副卡

$168 年卡
20Gb + 30gb 性交數據

依張有無詳細

假30G

儲值卡/上台資訊區(16) - FUP有幾快?

睇頭post

想問SMT儲值卡可否esim? 定一定要上台?

csl 個esim 都是on9 的....

個qr code 係一次性的....

如果移除後就剩係可以去門市再登記過攞個qr code....

反而club sim 就無問題....

儲值卡應該冇esim

我唔知點解成日load得一張，開第二張就上唔到網